Windows
=======

Обновление аддона исполняемым файлом
------------------------------------

* Скачать последнюю версию исполняемого файла `можно здесь <https://gitlab.com/volodya-renderberg/ftrack-b3d-connect/-/raw/master/ftrack_b3d_connect_win_update.bat?inline=false>`_ (*ftrack_b3d_connect_win_update.bat*).

* Начать обновление запуском от имени администратора исполняемого файла, при этом откроется терминал и начнётся обновление.

* В самом начале обновления будет предложено ввести номер версии блендера, вводимое число должно быть с двумя знаками после точки, например ``2.83``, ``2.90`` или ``2.93``. Если не вводить номер, то по умолчанию будет использовано значение ``2.93``.

* Далее **Enter** и дождаться окончания обновления.

* Если обновление прошло без проблем то на терминале появится строчка:

    ::

        >> update is complete.